韓國人真係好恐怖

今日宿舍隔離房有個韓國人勁大力拍門叫我唔好熄走廊燈 但佢拍個時已經成點鐘 係咪痴撚線
佢拍個時勁大力 諗住唔應佢 佢仲大力d拍
一開門個時 佢勁撚串咁問我做乜熄燈 咁我話好難訓
佢好大聲咁話係消防條例
其實我唔係唔講道理 不過洗唔洗咁恐怖 嚇到我好驚 個人又大份 一開門想殺左我咁
雖然我最後話明白 佢都好似消左一半火
但仲有一年要同flat 我宜家好驚
咁少事洗唔洗夜媽媽咁惡呀 其他房d人一定聽到

韓國人=生蕃

香港人乜撚都驚

等佢訓著你又大大力拍返佢度門問做乜唔可以熄燈

淆？

我學校都有個韓妹
靚係真係好靚
不過見人用佢擦膠拍佢膊頭佢都會嬲到成個人彈起

你訓訓下入廚房攞刀
之後突然清醒返話自己有夢遊
叫佢唔好刺激你

搵一晚唔好瞓覺坐喺個大廳度唔好開電視唔好玩電話，自己同自己傾下偈
以後你要風得風要雨得雨

女人黎

得閒撞到佢都可能驚一驚

牛高馬大 成個男人咁樣 我就細細啦 輸左個陣已經
好撚驚佢過黎打我

係呀

樣衰

廚房冇電視 不過好主意

外國讀架我
隔離d房大陸人添
我諗住冇乜事發生當今次唔好睬 再痴線就投訴完之後搬
D staff一定叫我同佢傾 但我已經唔想同佢有任何交集

我155 佢成180 又大隻

女人都驚？ 直接diu9佢啦，大隻大哂呀?